想出返架type r，睇中左FN2

雖然馬力比k20a少左廿匹
但斬尾款好吸引

之前28car有架12蚊
可惜已經比人買左

咁直接fk8咪得

on9

垃圾黎
k20 fit仔一部

第一次見人買type r 話要買fn2

垃圾

記得袋多幾舊水出街撘的士

最垃圾Type R ，未聽過有人渣過係好渣
我渣過一次走大山，個底盤係垃圾
架車似唔識轉彎咁，又重又唔夠快又唔靈活
仲垃圾過ep3
不過講真fd2 都唔係好渣，推頭推到傻
我個人覺得買type r，一係就dc2/ek9
一係就fk2/fk8
Turbo 左既type r 真係好快，個車架好似無極限咁，好撚好渣

垃圾turbo

要買就買返jdm版
但始終車重係死症

咁你真係要試下mugen m20 啦
k20a偈嚟講 dc5世界第一

FD2 FN2 尾轆行扭力桿，心諗Type R竟然都同Jazz一樣，點諗都唔會好揸

fd2尾係2wishbone

自膠，原來得FN2 係

S2000 先係真H車

此post 已完

呢d無機會試 我無乜本田朋友

Fd2推頭？睇你點set姐

EP3 垃圾?

😅

印象中ep3 評價都幾好

係外國仲被選為近代最高性價比梯丫佬...

因為外國無fd2

要斬尾不如ep3 又係k20
一係ek4 ek9 總好過fn2

fd2 不了

fk2可滿足曬你既要求

fd2撚係

我渣過兩架 一架全原裝一架寫左Hondata 基本改
Stock反而仲好揸，不過都係推得勁
我覺得ff 跑大山最快應該係fk8/megane rs
兩部都快到癲又夠balance

dc2 應該係最好渣，唔講na1/2 r 住

快有撚用
無八千轉根本睇唔上眼

想問下，對CU2 CW2有咩評價

人哋得civic Si

但係人地可以合法抬偈同合法改裝

FK2都係

咁高轉比人放星有乜用？

笑左
FD2 上緊6000轉著tec 黎扭力個陣
人地118i 已經著左turbo走撚埋

想高轉買架ek3咪得 叫到9千轉

要買fn2 呀人地

快版fit仔

唔撚係呀話 fd2 0-100都好似快d
匹數又多d喎

vtec is the best

其實唔係好想解釋呢個咁簡單既理論
不過見好似好多人都唔係好明咩叫扭力 特別係樓主
我渣架116i 你渣fd2
當大家都行緊40km/h 1500rpm啦，我一腳踩落去已經係最大扭力，架車已經走先
fd2 轉數係上得快，但低扭好一般
轉數快極都係要6000轉著tec先開始有扭力
最大扭力好似要去到8000rpm先黎曬
個時架116i已經起左油，你係後面之後係會快d
但已經好難追返，唔好唔記得人地都一路加緊速
唔係睇馬力大d 0-100快d就係快既

如果na 係咁好，honda 就唔洗加隻牛落新梯啦
當然減排同貼近對手都係因素之一
但除左熱血少少之外，我諗唔到唔加turbo的理由

我都明turbo係快 但都未到入門turbo118i贏到fd2呀話
na迷

原裝車計
fd2要6300轉先出到全數輸出21.9kgm扭力
人地118i只係1500轉就出晒25kgm扭力...
短途加速真係118i會快啲

當然啦 你拉長佢跑fd2梗係會放118i星啦

你咁中意拎最大扭力，揸電動輪椅啦仆街
NA引擎就好似一個需要歷練既人生
8000轉壓榨出黎既每道扭力都係有血有汗

我點解要個turbo，2000轉扭力就出晒黎？
我點解要個turbo，督下手指就多左100匹馬力？
我點解要個turbo，降低廢氣標準？

DC5 TypeR有咩評價

咁樓上有巴打話短途唔信fd2會輸比入門118i嘛
我咪攞啲數據出黎討論下囉
唔洗起晒鋼呀

我都好鐘意爆tec嗰種味道
遲下有錢收部k9/dc2返黎玩下

不過100%唔會睇上fn2...sorry

其實真係好短途118i先叫快少少
fd2上到2波118i應該準備收皮

係...仲未計118i重成百幾kg

放星？
你放到我星
你估無其他人放到你星？
放唔放星，真係咁重要？
你有冇聽過power of dream

Sorry everyone, I am 9upper

你行緊40 啪個2波踩落去都夠放架118啦
無人叫你用4,5,6波同人踩

exact7ly

u拖波，me kick down，me win

no on9，慢就係慢 fd2都還好，fn2真係慢到。。。

zf 係勁姐，始終唔係dsg嗰個級數
呼2下油屌落個2波都喺到啦

飛街slow + 唔易揸
利申前車主

少成100匹
多5nm torque
重100kg
就係因為有料turbo 同zf 會快過fd2?
你講125 都有少少可能，116同118真係

zf感覺上仲快過dsg

咪係，揸tech用2、3波起圍是常識吧，揸過都知啦。

On9走轉囉

仲要計長短途？ 0-100
118i 要7秒中
fd2 fn2 做到6秒頭...
就算dc2r得5速手波都係6秒尾
咁0-100係長定短？

行

唔揸快車

go
利申 zf 8速

Go
利申 pdk

Go
利申 以前Getrag 7 speed

Go
利申 以前傳統4at

留名等睇大皮

Go
利申 未渣過CVT

FN2已入手
星期日老鹿smd
8000轉放爆你班仆街

不了，你太快，跟唔到

唉比你做我副駕啦